反映前線問題

發夢夢到上環嗰邊原本都拉鋸咗幾耐 士氣都唔錯，但係後退咗少少之後前線開始企得太密搞到有煙都救唔到 迫住退，但係退嗰時又因為太多人迫住好冇效率。唔該以後前面唔好一堆人迫埋一齊

同埋唔知係咪因為越來越多和理非升級咗做勇武，發夢好多人啲防具都唔多齊，有心係好，但係至少裝備好自己先。

最後想同有能力又有心嘅大人講如果你地想捐物資其實可以考慮直接捐雙濾豬咀呢種防具，多啲人有前線就唔會因為出煙就退。

自推

再推 至少唔好迫埋一齊

迫埋一齊就唔到火

迫埋一齊救唔到火

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！